如果利物浦今晚贏吾到熱狗 小妹就真係去自殺

屌狗泥

屌狗係咩感覺

咁你真係玩命

支持

唔值得為利狗死呀

地盤泥內射你有乜感受

返去問你條女啦

真，有往續支持

我利成日456熱狗

請相信go pro daddy

挽留

所以樓主不用死

樓主凖備坐監

肥仔

贏唔贏都自殺

你好慘，俾人中出

身為利狗，我希望今場利輸波